有無人努力為對方改變 最後都無結果？

男朋友成日打機唔覆機 慢慢自己學識唔揾佢以為係對佢好 後來佢有一日好突然話好攰要靜下 我心諗你日日打機都好攰?! 後來至知原來兩個都唔揾對方就係分手既原因

收皮啦gay佬

Gay既都好過我

我同ex都係兩個世界既人
兩年入面大家都係互相為對方改變
不過最後都係無好結果

有個肯為自己改變既人 即使無結果都應該好難忘

I know that feel，我以為自己改變左就可以一齊，但最終都係唔得

咁溝通都好緊要嘅
可能你改嘅只係你以為佢想要嘅
你以為佢要多啲空間 然後佢又覺得你冷淡左(9估)
當然如果佢係已經唔鍾意你嘅 咁點改都係嘥氣

利伸 我就是成功例子

其實唔難
努力搵個肯為你改變既人啦

我由一個好大脾氣既人變到係佢面前小小脾氣都無
佢好大脾氣，曾經我以為只要我忍
我對佢好，我氹返就得，但結果都係換黎一句唔夾